<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Josue Arturo Rojas Paredes</title>
    <link>https://example.com/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Josue Arturo Rojas Paredes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://example.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://example.com/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/intro/</guid>
      <description>Hola, espero que esten bien para mi lo mas importante que debe de tener un programador es:
 Respeto Disciplina Autonomia Confianza Honestidad Compa침erismo  Estas cualidades, hacen a cualquier persona ideal para programar ya sea por su propia cuenta o de manera colectiva, siempre hay que pensar en crecer, y eso incluye salir de nuestra zona de confort, y buscar ayuda de otras personas y critica, para el crecimiento constante de nuestro trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://example.com/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
